705 跌到52周新低

705跌到52周新低, 大家點睇?